Johnny Depp 突控告前妻 Amber Heard 誹謗，更大爆她婚後 1 個月已跟 Elon Musk 出軌！

Johnny Depp 跟 Amber Heard 這兩個名字，除了代表了一對曾經相愛過的夫婦外，還讓人聯想到兩人的一堆訴訟。Johnny Depp 跟 Amber Heard 在 2011 年因拍攝《The Rum Diary》而認識，交往 4 年後於 2015 年結婚。在 1 年後的 2016 年，Amber Heard 就控訴指被 Johnny Depp 家暴，同年兩人離婚，Amber Heard 亦把其得到的 7 百萬美元贍養費全部捐獻慈善機構，兩人亦簽下了「封口」的合約，承諾永遠不向媒體談及兩人關係。

當你以為兩人被炒得熱烘烘的新聞經已圓滿落幕時，去年 Amber Heard 撰寫的一篇關於家暴文章，卻為他們的新聞再度埋下伏線。文章中雖然沒有提及過 Johnny Depp 的名字，Amber Heard 卻繪影繪聲地訴說了自己如何經歷家暴這件事。

未知是否這篇文章觸怒了 Johnny Depp，加上不忿前妻的指控讓他的演藝生涯遭受嚴重打擊，Johnny Depp 大動作地控告 Amber Heard 誹謗，要求她賠償 5 千萬美元。Johnny Depp 方面特別提到，自己從來沒有虐待 Amber Heard，但她不斷的「誣告」不但讓他失去了《Pirates of the Caribbean》系列電影的角色，而 Amber Heard 的文章在她主演的電影《水行俠》上畫前幾天刊登，明顯是要藉此提升她的形象。

另外，Johnny Depp 更大爆 Amber Heard 跟他結婚後 1 個月已經跟 Tesla 的老闆 Elon Musk 出軌，男方多次趁着 Johnny Depp 不在家而深夜探訪 Amber Heard。對於這個指控，Elon Musk 立即透過發言人否認，表示他跟 Amber Heard 在後期才發展成戀人。

想俾Amber Heard虐待

depp depp

離婚後出軌係咩概念
離婚後有第二條仔然後再有第三者？

你連E都應該無

你啱
我睇錯標題

U都俾多你

有無女權主義者出嚟講兩句？

即係基婆開頭同大麻友係炮友

笑到仆街

比Elon Musk支獵鷹火箭頂到晚晚啊啊聲

我都等緊

標題冇錯，係你阿爸阿媽錯

學人講概念

Johnny Depp 有冇後悔當年留唔住Winona Ryder

冇Johnny Depp 既加勒比海盜仲叫加勒比海盜咩

擺明gold digger
elon都係當叫雞

DEEP哥好慘

女神級都唔留住
不過可能姓格唔夾

Winona食藥食到忽忽地

原來係咁, 咁外殼幾靚都冇用

7 百萬美元贍養費

Johnny Depp都要帶綠帽

兩個行業既巨頭居然因為一個女人而出現係同一篇新聞入面
世界真奇妙哦

amber head咁撚正都要做雞

正臭雞
我depp邊會打女人

Amber Heard

花生
條女臭西就梗, 但depp都係自己擺黎衰, 60歲都黎緊仲想做情場浪子, 而家咪食晒屎囉

全力支持Depp哥，臭雞Amber屈人不得好死

個樣好撚浪子有d 張國榮feel

佢有情緒病 所以亂食處方藥
精神錯亂衰左偷野之後事業下滑
無野撈之後認真接受治療 已經無再忽啦

每次睇都以為個女嘅係kiera

兩個分手唔關Winona 食藥事 主要係當時太多media attention 同埋Winona 變心

我記得好耐之前amber heard 講過自己係lesbian，（仲有因為係德州人，好鐘意槍～ ）⋯⋯而無啦啦又同左Johnny depp 結婚，果下我都覺得好怪⋯

冇左pirates of the carribean 角色
唔係掛 佢係套戲既精粹黎

一睇個樣就知淫底
樣靚身材好，大把有錢佬出錢屌，賺錢又解決性慾

屌明明就係Johnny飛Winona
調轉嚟講

support

仲話雙性戀
兩個男嘅已經唔止腳踏石嘅lvl

不嬲都係盛傳Winona 當時年紀太細未定性所以先提出解除婚約

女人不嬲最叻做雞 就係正先有本錢做雞

有
已光速割𥱊

Elon Musk真識食

正一死臭西

然而，這對在九十年代轟動一時的金童玉女，最終因為男方悔婚而在1993年分手。

唔正做雞邊有生意啊

個樣真係正宗狐狸精樣 面無三兩肉咁

Elon Musk專溝靚女

會考拎U?

放個小型人造衛星落條女個臭閪到啦

"The couple split, however, when Ryder's father forbade his daughter to marry, reportedly stating 'at 19, Winona is too young to marry."

仲未計Winona Ryder 92年已經同奇洛李維斯傳出緋聞

Gone girl

elon musk千祈唔好同隻臭雞結婚 唔係冇一半身家

換左新仔啦

咁撚曲折離奇
海盜都唔夠
仲加埋個火箭佬

真係各有各講
究竟係邊個仆街 定兩個仆街呢

Depp哥剩係自己住既地方以外玩既野都過哂億啦
船 車 屋 其他野 不過早排好似搞到差啲使哂啲錢個仔生活都成問題

所以倫敦戰場幾適合佢做

我Depp不死

戇鳩 所有證據都顯示條女係仆街
嗰男當自己黑仔 忍咗第一啖氣

好鐘意Edward Scissorhands 呢套戲

口同鼻拗 兩個Ver都報
我偏向男飛女多

唉，之後depp 遇到機摸c, 再之後遇到天堂，最後墜落 ...俱往矣

F

帶頭唔用佢嘅公司公開道歉未

邊到有講Pirates of the Caribbean唔要佢
淨係知之前d人因為呢單野反佢做Grindelwald

考評局應該向法庭申請禁制令，唔比你考試

女權撚仲可以點撐呢個臭雞

Depp哥值得擁有更好

應該冇...

迪士尼既野
你懂的

閣下弱智？